邊個傻仔話而家熊巿我即block

有人托夢俾我話聽日爆升

升到幾多點

升到4幻發？

1點=大升
2點=爆升

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

樓主見此留言必定一鋪清袋早日破産仆街訓街

按讚以表支持者祝財源廣進早日發達

大牛市快出現

而家熊市